裂口已補，熊得，止蝕25500

沽撚爆佢!!!!

大奇蹟日